有冇巴絲屋企用空氣清新機好推介

擺廳用400呎左右

諗緊樂聲定SHARP好

小米 $13xx 嗰部
我屋企人放喺房用，無再點鼻敏感

呢部?

小米cover到400呎 ? 定要放幾部 ?

點睇dyson?

我都想知

睇緊呢部

比較下

b-Mola 空氣清新機，科大產品

係呀就係呢部

我都用緊呢部 +除甲醛濾芯 係幾正 仲有得用app操控 唔想落床開 用部電話就搞掂
一個濾芯用半年左右

擺廳嚟講唔ok

Rainbow

請問呢部如果唔用手機控唔控制到？買俾外母用

有掣㩒的，都易用

除到甲醛咁厲害？

唔知呀 都係睇佢個產品介紹有寫

依家大部分空氣清新機都話可以除甲醛，不過成效唔知有幾多

呢部公司有用，感覺無咩特別，似一部風機。

似作大。。。

真既會想買

要推到最大，不過嘈到仆街

如果有400呎你揀d空氣流量大d既機啦